陳同佳來歸案 台灣人罵翻

陳同佳來歸案 台灣人罵翻

潘曉穎命案陳同佳稱將赴台投案 盼10月成行 20201002 公視中晝新聞

鼻屎掉出來了

陳同佳錄音曝光 港媒:本月將赴台自首

長成這樣有女朋友

陳同佳證實將來台自首 陸委會:依法處理| 華視新聞 20201002

有無人覺得佢似689？

陳同佳稱想來台投案 行政院質疑港府毫不理會司法互助

涉嫌在台灣殺害同行女友的香港嫌犯陳同佳（中）聲稱到台灣自首的想法一直都沒改變過，會請律師安排。（路透資料照）

2020/10/02 18:32
〔記者李欣芳／台北報導〕涉嫌在台灣殺害同行女友的香港嫌犯陳同佳今天公布錄音講話，指稱會請律師安排他到台灣投案。不過，港府迄今未與我政府相關單位聯繫，港府在此案的立場引發爭議，行政院今天表示，既然香港不辦台灣來辦，不過，港府對我國政府所提司法互助毫不理會，嫌犯在香港逍遙法外一年，這難道不是港府的責任？

行政院發言人丁怡銘今晚受訪表示，我國政府一向主張有司法管轄權，也希望與香港司法互助、提供相關證據，既然香港不辦台灣來辦，沒有阻止他來投案，但港府對我國政府的司法互助要求毫不理會，此案是香港人殺了香港人，現在嫌犯都已在香港逍遙法外一年，這難道不是港府的責任？

丁怡銘說，我國政府多次說明，刑事警察局及港方警務處已建立單一聯繫窗口，港府也早已將我方投案窗口轉知陳嫌，若陳嫌確定要來台灣面對司法，可隨時直接與我政府對口聯絡，循官方管道處理。

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我國政府多次說明，刑事警察局及港方警務處已建立單一聯繫窗口，港府也早已將我方投案窗口轉知陳嫌，若陳嫌確定要來台灣面對司法，可隨時直接與我政府對口聯絡，循官方管道處理。

依法陳嫌是要判死刑的，但判終身監禁，等佢坐返廿年度，期間或者出獄後爆啲咩出嚟就好睇啦